刺蝟的故事

一個寒冷的冬天，幾隻刺猬擠在一起取暖。由於牠們身上長滿了短刺，彼此戳痛了對方，所以不得不散開。可是，寒冷的天氣又驅使牠們擠在一起，同樣的事情重複發生。牠們終於明白：不要太近，也不要太遠，最好彼此保持一定的距離。

人越大越難同人交心

我個ex都比我睇過呢篇文

刺蝟冇左刺係咪叫做: 喂！？

好好笑喎！

Dse